大劉撤唔撤都唔會企香港人呢邊架，唔通佢玩女時又分一兩件比我玩咩

商人無祖國

從頭到尾都係諗自己 香咩港人諗多左